知唔知點解試車要行好遠先知佢有幾大力？

因為路遙知馬力

馬關車咩事

車係講有幾多馬力

国安大哥您好